10月9號之前 希望大家盡量唔好搞魚蛋義士

留意到有post想去監獄附近唱歌俾天琦聽
我明白大家都好想用行動支持佢
但係 當政府仲係用緊打大台既手法處理抗爭既時候
好容易變成槍打出頭鳥 令到佢地得唔到公平既裁決
雖然我唔敢講我地唔做呢件事就一定可以令佢地出到黎
但係忽然咁做好容易將政府焦點shift去佢地度
尤其是時代革命既口號係出自天琦
仲有唔夠一個月 大家忍一忍好唔好
我好希望10月9號係可以大家一齊用歌聲迎接佢地出返黎

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

1/10
元朗 新屋嶺 太子

2/10
元朗 新屋嶺 太子

3/10
元朗 新屋嶺 太子

4/10
元朗 新屋嶺 太子

5/10
元朗 新屋嶺 太子

6/10
元朗 新屋嶺 太子

7/10
元朗 新屋嶺 太子

8/10
元朗 新屋嶺 太子

9/10
元朗 新屋嶺 太子

10/10
元朗 新屋嶺 太子
希望大家同意既話幫手推推

呢啲無人推

幫推